我想問bitcoin有冇計完嘅一日？好想買顯示卡同電腦啊！！！

早唔炒遲唔炒，係要我想買電腦先嚟炒

咁你買埋一份Bitcoin咪得，到時賺到錢可以買顯示卡

到時轉用bitcoin 定價

沒有。

If u can’t beat them
Join them
我仲等緊換張3070

你買咗先，唔玩嘅時候用黎挖礦咪得囉

講出我心聲

有都唔關你事
顯卡唔係用

唔係用黎挖bitcoin*

15000 都買唔到

好多已經唔係挖bitcoin
轉哂eth
遲下又有新幣
沒完沒了

15000都買唔到咩
3080？

呢個價位就嚟變二手正價 都痴痴地線